新哥大囡林超英其實係咪波台手足嚟

2007年，林超英在君悅酒店內被一名三歲男童不小心撞倒。在男童母親道歉後，林超英突然踩踏男童左腳。聆訊期間，精神科醫生證實林超英患有精神分裂症。

其實係咪牙路真人

點解姓林？